葵盛東選民可以點算

今日條片出左先知宜家三個候選人全部都係藍同假黃，真係好後悔無帶眼識人，除左唔撚投仲可以做咩

你帶眼識人 人哋就會變黃咁犀利？

我真係覺得自己好on9，又乜都做唔到

民主動力周偉雄?

葵盛東都唔識周偉雄？成日係荃灣抗戰都有佢份！佢架青bb既車好sharp lol

有冇人幫手諗下計

一區有兩個民主派侯選人，點搞好?

係佢無錯，但佢係片入面講果啲野真係好唔舒服，唯一希望fb條片係分化假片，或者佢出黎俾返個交代

邊條片？講左d咩？

有人俾左我睇呢條

條片幾個月前架啦。平時遊行之類都見到佢好訓身。不過佢係個和理非🙊都好過藍啦！

Sorry and thanks，係我誤會左，都好啲，和理非與否唔係問題，純粹唔希望見到宜家仲有人話撐狗

幾個月前 好多人都仲中立既 但發生咁多事佢都冇中立啦 企左係抗爭現場 做哨兵 提水

點都冇理由投1號果位小姐同2號果位保皇黨架

睇左今日帝怡 竟然係個光頭佬？

Sorry係我誤會左，柒post照留，拉唔拉你地決定

補多句比人睇，佢架車係太子比人拖走埋

請問區議員同立會議會人工福利，兩者差距有幾大？

區佬30000/month
立會90000/month

收皮啦, P牌分化撚, 成班五毛/分化撚呢幾日衝哂出黎叫人唔好投

我哋唯一要既係保皇黨輸，既然無民主派，理得佢真獨定假獨，只要唔係保皇黨就得，白票同投比保皇黨無分別

福利同津貼又相差幾遠？

你投票站去邊度？

拉 唔通投個肥仔啊？
點都係投周偉雄